鐘意汪峰嘅歌入嚟

想問下咁多位最鐘意汪峰邊首歌
我先：像夢一樣自由

春天里

存在